訓唔著 好想知場革命要點行落去

見到熱門post好多都互屌
屌前線又屌埋和理非
見到手足們互相指責 實在係好心痛
大家放下仇恨 唔好再指責自己人

個心好唔踏實
出黎集會既目標好似越黎越唔清晰
大家冷靜下 理性討論下要點樣走呢條路
集中討論黎緊有咩計劃
仲有漫漫長路 我地要更團結呀香港人！
除左互相指責 我地仲有好多野可以做架

不割蓆！不譴責！不篤灰！